建築界工程撚入一入

小弟今年cityu Asso grad (Construction Eng and Management)
收到Cityu Civil year 3 offer
因為聽唔小師兄講 依家Civil行頭真係唔係好得 fg咩都做唔到
mc 唔請 一做就要做sub仔

所以諗緊會唔會去讀speed既BEM, 出路好似多小D

有冇師兄教教點揀 CityU civil year 3 intake 定係 Poly Speed既 Bem intake

有ugc civil唔讀走去讀speed
幾個frd今年 city civil grad 都做緊main con 21-22k
請唔請應該睇你in成點多

讀得好點會唔請
不如問下連登有乜工係有前途啦

自己諗啦, 做consultant有料嘅20k, 無料嘅連工都無, 中中等等嗰啲就15,16k

咁我都知有幾個叻嘅同屆有24k

有料嘅, 唔怕做狗咪讀

Concern畢業出黎搵工易唔易阿

就係唔想做consultant所以先想去speed讀bem

最光輝嗰十年已經過咗。
啲師兄同我講, 佢哋嗰時手執幾個offer揀工開。
依家? 要用賤價去求返之前做intern間公司請。

利申: gpa過3, 16- 18k

師兄依家係mc/sub仔定consultant

consultant

係唔係都係有頭髮邊個想做癩痢

Cityu la
你speed 一拎左cert 出來已經可以返屋企等消息

其次BEM 周身刀無張利
Civil 係差左但點都好過BEM

屌你真係讀屎片 ugc同speed比
咁緊係讀speed啦 認受性強 HR見到通常實請

CEM出黎做builder喇師弟

出黎做civil，唔夠d三大精英搶工，公司請FG(FG only)睇品牌睇成績，何必增加揾工難度

builder同civil, builder細水長流，civil就要食正基建水就有高人工

city果個話就話civil, 實質building department，讀building野

至于speed果個係咪degree?如果唔係，無謂浪費時間金錢，直接揾個full time或part time degree讀仲好啦

speed果個係degree阿師兄

Speed 教啲野好廢架，出到來好難搵工，搵到工都